是靚午 秘製蔥油拌麵 配 京蔥牛肉冰花煎餃

好味

識食師

望落好油

點解唔攞去氣炸

蔥油係邊

今日咁遲？

餃子好正
咬落爆汁

是

而家做咗晏食飯師

係麵到

是
一日一餐

減肥師

百里香有冇開

無

秘製？可唔可以講下係邊個製？
好奇想知

咁我陣間有咩著落

六兩三

好似幾正 但太少

你老闆同你相認左未

如果可以話俾你知既就叫明製唔係叫秘製啦

開餐啦

超飽
今晚唔洗食了

佢無上開喝吃台
應該睇我唔到

橙橙好想食

牛肉加蔥花 要烏冬嘛

我幫你每個台開一個po召喚佢

我都想
佢地休咗三個星期了
剩開一個鋪面做外賣都好

屌你的媽

我求下你話我知係邊間
觀塘其他嘢食厭咗

甩左p可以瘋狂開po

賓周都可以同枱食飯 識唔識規矩

呢間好遠的

開po師

呢位是我妻子
請尊重

借咗了
幾時還

麻麻地

很好味的

今日？

都無開

似乎係9月

口嚨c唔c服

上年既menu黎

唔太健康

很c

油膩師

唔健康師

好味師

hi

Dumpling grandpa

濃味師

遠唔過印度就講啦

11 pro max影相好靚喎

我連個盒都仲未拆
諗緊放唔放上肥花

自取師

唔敢堂食師

冰花

你個個post上熱門...

但你成日上熱門

觀塘餃子爺爺？

聽日係APM返工 可以有邊間食

六兩三
犢食
Omb

唔該晒開名師

冇join國寶同Uber eat

是
所以咪話好遠

我嗰頭都係兩個字步程

今靚得多